{
  "clothings": "服装",
  "beddings": "床上用品",
  "upholsteries": "家具",
  "onsite_cleaning": "现场清洁",
  "miscellaneous": "杂项",
  "others": "其他",
  "transaction": "交易",
  "items": "项目",
  "item": "项目",
  "price": "价格",
  "quantity": "数量",
  "total": "总计",
  "upload_customer_info": "上传客户信息",
  "reset": "重置",
  "switch": "切换",
  "submit": "提交",
  "no_items_in_transaction": "交易中没有项目",
  "laundry": "洗衣",
  "dry_clean": "干洗",
  "pressing_only": "仅熨烫",
  "others_service": "其他服务",
  "add_item": "添加项目",
  "close": "关闭",
  "confirm": "确认",
  "cancel": "取消",
  "view_image": "查看图片",
  "open_camera": "打开相机",
  "are_you_sure_remove": "您确定要从交易中删除 {item} 吗？",
  "are_you_sure_reset": "您确定要重置整个交易吗？",
  "submit_transaction": "交易提交成功！",
  "failed_submit_transaction": "交易提交失败：{error}",
  "click_upload": "點這裡上傳",
  "view": "覽",
  "camera": "相機",
  "itemsList": {
    "Blouse": "女襯衫",
    "Jacket (Ladies)": "夹克（女士）",
    "Shirt (Men)": "衬衫（男士）",
    "Vest": "背心",
    "Pants": "裤子",
    "Jacket (Men)": "夹克（男士）",
    "Sweater / Cardigan": "毛衣 / 羊毛衫",
    "Skirt (Long)": "裙子（长）",
    "Skirt (Short)": "裙子（短）",
    "Dress (Short)": "连衣裙（短）",
    "Dress (Long)": "连衣裙（长）",
    "Inner Lining": "内衬",
    "Lehenga Skirt": "纱丽裙",
    "T-Shirt": "T恤",
    "Singlet / Tank Top": "背心 / 坦克背心",
    "Jeans": "牛仔裤",
    "Shorts / Bermuda / Culottes": "短裤 / 百慕大短裤 / 裙裤",
    "Romper": "连体衣",
    "Jumpsuit": "连身衣",
    "Pullover / Hoodie": "套头衫 / 连帽衫",
    "Winter Jacket / Coat (Small)": "冬季外套 / 大衣（小号）",
    "Load Wash": "洗衣",
    "Winter Jacket / Coat (Medium / Large)": "冬季外套 / 大衣（中号 / 大号）",
    "Winter Jacket / Coat (>3)": "冬季外套 / 大衣（大于3号）",
    "Wind Breaker (Small)": "防风外套（小号）",
    "Wind Breaker (Medium / Large)": "防风外套（中号 / 大号）",
    "Wind Breaker (>3)": "防风外套（大于3号）",
    "Bed Spread / Cover": "床单 / 覆盖物",
    "Mattress Topper": "床垫顶垫",
    "Pillow Protector": "枕头保护套",
    "Stuff Toy (< 1 Ft)": "玩具（< 1 英尺）",
    "Stuff Toy (1 - 2 Ft)": "玩具（1 - 2 英尺）",
    "Stuff Toy (2 - 3 Ft)": "玩具（2 - 3 英尺）",
    "Stuff Toy (> 3 Ft)": "玩具（> 3 英尺）",
    "Pillow / Bolster (Down Feather)": "枕头 / 抱枕（羽绒）",
    "Bath Robe": "浴袍",
    "Bath Towel": "浴巾",
    "Face Towel": "面巾",
    "Hand Towel": "手巾",
    "Bath Mat": "浴垫",
    "Light Day Curtains (Less than 1kg) (/pc)": "轻质窗帘（小于1千克）(/件)",
    "Day Curtains (More Than 1kg) (/KG)": "窗帘（大于1千克）(/千克)",
    "Night Curtains": "夜窗帘",
    "Blackout Curtains": "遮光窗帘",
    "Curtain Belts / Tie-Back (Pc)": "窗帘带 / 绑带 (件)",
    "Curtain Tassel (Pc)": "窗帘流苏 (件)",
    "Roman Blind (kg)": "罗马帘 (千克)",
    "Roman Blind w/ Removal and Installation": "带拆卸和安装的罗马帘",
    "Light Day Curtain with R&I (Less than 1KG) (/PC)": "带拆卸和安装的轻质窗帘（小于1千克）(/件)",
    "Day Curtain (More Than 1kg) with R&I (/KG)": "带拆卸和安装的窗帘（大于1千克）(/千克)",
    "Night Curtains with Removal & Installation": "带拆卸和安装的夜窗帘",
    "Blackout Curtains with Removal & Installation": "带拆卸和安装的遮光窗帘",
    "Remove Curtain Hooks (Wt of Curtains)": "拆除窗帘钩 (窗帘重量)",
    "Insert Curtain Hooks (Wt of Curtains)": "插入窗帘钩 (窗帘重量)",
    "Leather Jacket (Small)": "皮夹克 (小号)",
    "Leather Jacket (Medium / Large)": "皮夹克 (中号 / 大号)",
    "Leather Pants": "皮裤",
    "Duster/Longline Jacket (Thin Long Jacket)": "防尘/长款夹克 (薄长款夹克)",
    "Winter Sweater / Sweater Jacket": "冬季毛衣 / 毛衣夹克",
    "Cashmere Jacket": "羊绒夹克",
    "Leather De-Moulding (In addition to cleaning)": "皮革除霉 (除清洁外)",
    "Baju Kurong / Baju Kebaya (2 Pcs)": "巴居裙 / 巴居克巴亚 (2 件)",
    "Baju Kurong / Baju Kebaya (Top)": "巴居裙 / 巴居克巴亚 (上衣)",
    "Baju Kurong / Baju Kebaya (Bottom)": "巴居裙 / 巴居克巴亚 (底部)",
    "Samping": "萨宾",
    "Punjabi Suit (2 Pcs)": "旁遮普套装 (2 件)",
    "Punjabi Top": "旁遮普上衣",
    "Punjabi Bottom": "旁遮普下装",
    "Lehenga (2 Pcs)": "黎加 (2 件)",
    "Lehenga Blouse": "黎加衬衫",
    "Saree (1 Pc)": "纱丽 (1 件)",
    "Cheong Sam": "旗袍",
    "Evening Dress": "晚礼服",
    "Evening Dress (Elaborate)": "晚礼服 (复杂)",
    "Curtain Hooks (Metal)": "窗帘钩 (金属)",
    "Curtain Hooks (Plastic)": "窗帘钩 (塑料)",
    "Throw Pillow Cover (Below 25cm)": "抱枕套 (25厘米以下)",
    "Cushion Cover Small (Below 40cm)": "靠垫套 小 (40厘米以下)",
    "Cushion Cover Medium (40cm To 60cm)": "靠垫套 中 (40厘米至60厘米)",
    "Cushion Cover Large (60cm To 90cm)": "靠垫套 大 (60厘米至90厘米)",
    "Cushion Cover X Large (> 90cm)": "靠垫套 超大 (90厘米以上)",
    "Sofa & Cushion Covers (/kg)": "沙发和靠垫套 (按千克计)",
    "Carpet / Rug (Single-Sided)": "地毯 / 地垫 (单面)",
    "Carpet (Shaggy)": "地毯 (毛绒)",
    "Carpet / Rug (Two-Sided)": "地毯 / 地垫 (双面)",
    "Floor Mat": "地垫",
    "Apron": "围裙",
    "Tote Bag": "手提包",
    "Hand Bag": "手包",
    "Backpack / Harvest Sack": "背包 / 收割袋",
    "Table Cloth (6 Seater Or Less)": "桌布 (6人或以下)",
    "Table Cloth (Above 6 Seater)": "桌布 (6人以上)",
    "Extra Hangers": "额外衣架",
    "Extra Packing Plastic Bags": "额外包装塑料袋",
    "Wedding Gown (Plain)": "婚纱 (普通)",
    "Wedding Gown (Elaborate)": "婚纱 (复杂)",
    "Wedding Gown (Ball Gown)": "婚纱 (球裙)",
    "Graduation Gown": "毕业礼服",
    "Graduation Sash": "毕业绶带",
    "Graduation Cap / Mortar Board": "毕业帽 / 学位帽",
    "Graduation Gown, Mortar Board And Sash (3 Pcs)": "毕业礼服、学位帽和绶带 (3 件)",
    "Sarong": "沙龙",
    "Winter Scarf": "冬季围巾",
    "Shawl": "披肩",
    "Necktie": "领带",
    "Hat / Cap": "帽子 / 帽",
    "Kimono": "和服",
    "Yukata": "浴衣",
    "Hanbok": "韩服",
    "Winter Pants (Small)": "冬季裤子 (小号)",
    "Winter Pants (Medium / Large)": "冬季裤子 (中号 / 大号)",
    "Bowtie": "领结",
    "Trench Coat": "风衣",
    "Polo / Branded Tees": "Polo / 品牌T恤",
    "Wedding Veil": "婚纱面纱",
    "Winter Hat, Beanie": "冬季帽子、毛线帽",
    "Neck Warmer": "颈部保暖器",
    "Winter Gloves, Mittens": "冬季手套、连指手套",
    "Lehenga Mini Top": "黎加迷你上衣",
    "Saree (Top)": "纱丽 (上衣)",
    "Bedsheet (All Sizes)": "床单 (所有尺寸)",
    "Bolster / Pillow Case": "抱枕 / 枕头套",
    "Comforter / Quilt (All sizes)": "被子 / 被套 (所有尺寸)",
    "Duvet (Dow Material) (All sizes)": "羽绒被 (羽绒材料) (所有尺寸)",
    "Quilt Cover (All Sizes)": "被套 (所有尺寸)",
    "Towel Blanket (All Sizes)": "毛巾毯 (所有尺寸)",
    "Mattress Protector (All Sizes)": "床垫保护套 (所有尺寸)",
    "Mattress (Cot / Kids)": "床垫 (婴儿床 / 儿童)",
    "Mattress (Single / Super Single)": "床垫 (单人 / 加大单人)",
    "Mattress (Queen)": "床垫 (大号)",
    "Mattress (King)": "床垫 (特大号)",
    "Mattress (Super King)": "床垫 (超特大号)",
    "Sofa (1 Seater)": "沙发 (1 座)",
    "Sofa (2 Seater)": "沙发 (2 座)",
    "Sofa (3 Seater)": "沙发 (3 座)",
    "Sofa (3 Seater L-shaped)": "沙发 (3 座 L 形)",
    "Sofa (4 Seater L-shaped)": "沙发 (4 座 L 形)",
    "Sofa (5 Seater L-shaped)": "沙发 (5 座 L 形)",
    "Sofa (Ottoman)": "沙发 (脚凳)",
    "Curtain/Blinds (2pcs / 1 set)": "窗帘/百叶窗 (2件/1套)",
    "Curtain/Blinds (4pcs / 2 sets)": "窗帘/百叶窗 (4件/2套)",
    "Curtain/Blinds (6pcs / 3 sets)": "窗帘/百叶窗 (6件/3套)",
    "Curtain/Blinds (8pcs / 4 sets)": "窗帘/百叶窗 (8件/4套)",
    "Baby Car Seat (Single)": "婴儿汽车座椅 (单人)",
    "Baby Car Seat (Double)": "婴儿汽车座椅 (双人)",
    "Dining Chair x1": "餐椅 x1",
    "Dining Chair x2": "餐椅 x2",
    "Dining Chair x3": "餐椅 x3",
    "Dining Chair x4": "餐椅 x4",
    "Dining Chair x5": "餐椅 x5",
    "Dining Chair x6": "餐椅 x6",
    "Carpet/Rug (Below 25 sqft)": "地毯/地垫 (25 平方英尺以下)",
    "Carpet/Rug (26-50 sqft)": "地毯/地垫 (26-50 平方英尺)",
    "Carpet/Rug (51-75 sqft)": "地毯/地垫 (51-75 平方英尺)",
    "Carpet/Rug (76-100 sqft)": "地毯/地垫 (76-100 平方英尺)",
    "Stroller/Pram (Single)": "婴儿车/婴儿车 (单人)",
    "Stroller/Pram (Double)": "婴儿车/婴儿车 (双人)",
    "Working/Computer Chair (Small)": "办公/电脑椅 (小号)",
    "Working/Computer Chair (Big)": "办公/电脑椅 (大号)"
  }
}
